馬克龍回應華為問題稱不會將特定公司污名化

【Now新聞台】法國總統馬克龍回應華為問題時稱，不會將特定公司污名化。

馬克龍會見到訪法國的北約秘書長斯托爾滕貝格，二人其後一同見記者。被問到中國電訊設備製造商華為會否對法國構成安全風險，馬克龍回應稱，他從未想過將特定電訊設備營運商或國家污名化。

法國電訊事務國務秘書早前表示，法國不會跟隨美國，不會將華為排除在當地的5G網絡建設之外。

戴高樂聽到都激到返生

法包不嬲同美帝唔夾ga la

到時出事佢自己記住佢講既野

到時佢哋d國家機密比人偷晒，唔好怨.......

中華人民共和國法蘭西高盧族自治區

又一件垃圾左膠